連登=「表決大台」 指揮中心=「行動大台」

我突然間諗到一樣野：
大台 - 其實有兩種意思

一、決定事件既走向，包括衝擊邊度、幾點衝擊、點解衝擊、進攻、撤退
二、實際上係戰場上既戰略同戰術調動、物資後援，又名戰術指揮系統

(一)既話目前係由連登時事台集體表決

咁(二) 既大台成立其實係唔會比人騎劫，因為(二) 只係去執行(一) 既命令

所以實質既大台可以存在，但係整體既控制話語權都係取決於連登時事台既表決

推

push

BTW有無人識反送中嘅前皇家香港軍團老兵

係咁俾人ddos點指揮

其實現場起碼一半人上唔到網

所以先要現場指揮中心開咪

最緊要係阻到人騎劫
譬如話民陣左膠又想黎霸咪，指揮中心回連登話事 一句收佢皮

指揮系統 - 好簡單咁講，就好似當年四防咁樣互通消息加一個中央指揮去協調
但係指揮只係負責打同命令
士氣、唱歌唔包

連登比狗mon到實

都冇得搞
鬼叫我地係冇大台既大台